球證我屌你老母，紅鳩我？

抵死啦你，成日搶口

屌你老母係咪比拜狗收買咗

紅多個

痴撚線
上半場屎浩克都好撚粗惹啦

一野趕兩個

多仔主場首敗

垃圾史粗野都預咗，話晒係宿敵
屌你老母但嗰邊一張紅都無
雙重標準到仆街

屌你老母係咪dfb驚04降班會暴動死都要送3分畀佢地隊垃圾

拜狗04慕遜加柏萊比錫一齊買球證逼害多蒙特

拜超

果球12m都望極都望唔到有手球

幫德甲留球星咋

有價講呀!!!
2：3

2:4

拜超屈到冇份踢嘅波都黑

黑撚到呢場波
強雄feel